FYP問卷調查（誠意邀請有學韓文嘅同學幫手，萬分感激！）

本人FYP題目同語言學習動力有關，揀咗學韓文嘅朋友仔做對象，希望有學韓文嘅朋友可以幫幫手！
同時，想請各位幫手 share 畀身邊有學韓文嘅朋友仔！！
另外，我好需要有考過韓文嘅朋友仔幫手！
多謝大家！！

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

This form can only be viewed by users in the owner's organization.

宜家可唔可以再試試？
Thanks!!

多謝你先
係我講得唔清楚
考試係指韓文個語言test,出面畀錢考果隻

借位post下